web版左上嗰排(追蹤, 發送閘...), 變兩行短啲得唔得

縮細broswer上時, 揀台嗰位好細

你用緊幾細？

半個screen高度時
㨂台嗰位得2-3行

你screen 嘅resolution 幾多?

1366*768